[ 雷斯愛長傳 ]林柏特清洗大衛雷斯原因曝光

今年夏天，阿仙奴壓哨買下了大衛-路斯，這讓整個球壇為之側目。車路士為何願意放走這位實力中堅，如今內幕原因曝光。

名記西蒙-菲臘斯透露，林柏特之所以下決心清洗路斯，是因為這位後衛在車路士對陣沙亞茨堡紅牛隊的熱身賽中，無視了他的戰術安排。

不僅如此，林柏特還對路斯總愛長傳感到不滿。因為上述兩個原因，車路士才打算將路斯賣給阿仙奴。

加盟阿仙奴之後，艾馬利對大衛-路斯非常信任，立即將他扶為阿仙奴主力中堅。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

路爾斯愛長傳

但佢啲長傳準到全英超頭幾喎仲要有威脅過好多攻中防中

呢個真用波形中堅

蘇馬D威脅仲勁

林伯捱過今季我切啦

衰衝動

8m 買到

算係咁

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

撚伯真係搞笑
而家咪又係成日見到佐狗喺度痾夜尿式長傳!!
唔通中堅就唔可以長傳???
雷斯長傳又準又有威脅
而家搞到場場要睇zouma喺後面短傳
笑撚死人咩

講依家有邊個係度長傳果D真係好笑
重點係新官上任, 你唔聽話,咁以後點教落去
我下場叫你長傳,你就走去短傳
叫你罰球開短你就走去射

呢條撚頭，想佢走好耐，
搵佢做中堅，佢太愛表現自己，經常後上，真係每場都令到FANS嚇到鳩縮。

利申：射精都係藍色既車迷

長傳勁有咩用 教練叫你咁踢就咁踢嫁啦

巴西慘案呢條撚樣有份

成班on9以為執撚到寶
有撚排爆呀傻閪

對自己龍門威脅

佢唔聽教都唔係第一日既事
安76堤屌鳩過佢
干地第2季直頭唔撚用佢

依家林伯特地位夠高,咪一腳踢走佢

原諒我這一生不羈放縱愛自由

作為巴西迷 我唔會忘記71

想睇not me not me gif

是旦傷個中堅都奶野...

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

阿狗都係拎黎頂一季啫
唔買佢就長用細梅，點睇都係佢好啲

Agger🤣

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

林柏特用自己長傳標準套左落雷斯度 完全唔掂

林伯特 做球員果陣都係好一般者
工兵仔教個踢波

？？

條友真係唔識架喎

邊個講 雷斯 罰球勁

主要原因係冇紀律啫
球員唔聽領隊話 最後問責個個係領隊 唔想要哩啲自我中心型都正常
雷斯不嬲都炸彈黎架啦
守唔係頂級 但就成日諗住攻/出位 失哂位又賴哩樣個樣

其實雷斯係衰會自爆，佢有時係踢得幾好
8m買到算係咁

啱 細梅真係廢到仆街

天大既笑話擺佢係史上最強中場行列絕對冇問題 俾你講到工兵 你夠十歲未

留名等收數

下 林伯特都唔勁？

想睇藍精

唔傷都奶緊野啦

上季最少射左10幾球
1球都未入過

啲球評好似係讚佢有腳頭同技術
唔係話百發百中

所以我成日覺得推佢上防中就解決哂
不過干爹都係試咗幾場就放棄
但其實當時效果唔差
可能雷斯又企硬要踢中堅掛

踢防中可能係一線中至頭

賓賓果期勁到

唔係因為能力，而係要做人事管理

藍精靈

唔洗百發百中
近5季射左咁多球 入得2球
有條撚咩

曲撚到直

第一次聽有人形容林伯特係工兵

yes
所以又係領隊識唔識用嘅問題
而撚伯叫雷斯不得再長傳，即係唔識用囉
咁不如分開

見到撚伯識得用zouma
叫佢不斷橫傳炸彈
就知撚伯IQ真係好高

對利果場咪就係因為佢 所以後防大爆炸

林伯=工兵
沙維小白=駁腳

吹到最強中場 仲要英人

工兵真係笑撚左
你搵下邊隊波歷史入球最多係中場中
一個球會入球第一嘅人係工兵

佢有威脅過對面攻中前鋒呀大佬

當佢沙比咁用解決左果時防中問題

你踢波應該好撚廢

係唔差 但都成日跳制
大局觀始終都麻麻 唔係頂級材料

長傳型中堅，熱刺Toby 勁好多，防守又穩。

根據林伯套原則 俾VVD入佢隊 都應該會賣

雷斯不嬲炸彈黎
有睇過佢第一次加盟車仔就明

成日要用波
然後推上去

俾人快攻隊友就焗住幫佢補位
睇到屌出黎架真係

朗拿度=執雞

以為一齊踢過係度懶熟
依家人哋係教練唔係隊友呀

問題雷斯d防守企位好有問題呢

佢同基奧特好 friend下

林柏決定到賣咁快手
應該係做隊友時已經知雷斯性格 甚至一早睇佢唔順眼

其實幾任領隊都嫌佢麻煩，但係雷斯更衣室大佬，無人夠膽郁
今次難得撞著個地位高過佢嘅就收咗皮

車路士為何願意放走這位實力中堅，如今內幕原因曝光

fail

Lm

無視戰術安排
VVD咁樣做嘅話高普一樣夠膽賣

On9

如果真係因為長傳既
林伯真係好on9

On咩9 紀律好緊要喎

雷斯點都好過蘇馬吧

佢未想象到vvd有紀律問題姐
係車迷就一定睇唔少luiz點hea踼

咁又吹大左……

Luiz上力果陣真係勁 就算亂標波都下下刪到 但狀態一唔好 又上腦 真係會有問題既

肥賓直頭冇用過佢中堅

賣得好！最驚佢後防自爆！

英超總入球數排第四....淨係呢個數字都屈到仆街

Right time right place 呢個就係佢

25格

防中佢都冇得出
而且佢體能、位置感打唔打到防中都係問題

睇佢個款 雷斯體能應該係好好

反正佢都唔想防守
不如再前d打中中殺埋入對面禁區

轉型做柱躉

體能蘇馬好好多啦

做柱躉無得玩長傳，不了。

咁都吹大？你話我聽佢有咩弱點
中場要有既能力佢有突啦 遠射長短傳罰球都穩定 仲有左右腳 全勤鐵人 有攻有守 做既每個決定都係最好咁滯 踢中場入球數字拍得住前峰你估易？踢中場中做到世三都吹大左？
如果擺係宜家身價一定高過de bruyne

認同luiz係會自爆或者真係紀律差 但佢嚟阿真係up左隊波起碼一個level 都係源於本身對波防守太廢

其實佢都少左推上去 係放下長波咁 益到美羊 佢就係玩走位呢d

同史高斯比都係差一截

又黎

唔好玩啦青

成9日亂標波
長傳99都無用啦 成堆on9阿以為執到寶？

乘機換血仲好

史高斯屌打林狗啦

咪係，不過君子就真係勁撚伯幾皮

朗尼

祖高爾 林伯特 碧咸
史高斯 夏格

06 世杯如果咁出 真係奪冠都有機
可惜無史高斯入選+死都要雙特

上一任咪就係咁死囉

同埋長傳勁有撚咩
又唔係踢中場

佢踢中堅 輸佢垃圾防守
一定多過佢長傳 +罰球入波

雙特呢d所謂超級中場害撚死英撚
兩個踢幾耐就要隊波圍住佢地組幾耐
又唔係球皇級carry

唔係史上最強中場掛

過左阿記對利果場已經即輸個12碼 垃圾成咁 可以既話車迷拎返走最好

十啖屎同一啖屎嘅分別
梅斯達菲定雷斯 正常都揀雷斯

你串阿朗

好好
成場散步咁
加時都無問題

30幾歲人仲係死靠身體質素同所謂腳下技術做後衛
唔識玩配合，剩係識標波，但就成日標甩位
甩完位hea跑做眼神防守，失波懶係隊友錯

D咁既自爆型中堅仲賣到錢真係人唔笑狗都吠

你勁到c朗美斯咁就話姐
唔聽領隊指示已經走得啦

有撚話錯雷斯？
成日鳩推上去鳩放長傳又唔係特別準
失撚曬位要人執屎

車利應該永遠喺謝4定林8邊個勁達唔到共識
但係大家都一定同意佢兩個都一定勁過條乜9史高斯

史上最強中場

認撚得你啦屌你老母曲線反曼 嘛
賤種狗

係咪最強有得拗，但最強中場之一有咩問題？

所以有左雷斯唔洗要沙加

行列阿 唔只一個

你老母死痢狗慳撚啲啦

On9啦，史高斯連排球都識，全能過乜鳩雙特啦

史高斯冇獌狗4424加乘根本就係垃圾
林8謝4出到歐聯都好撚勁

林伯新官上任確立自己教練地位係岩

問題係賣雷斯 竟然考慮用蘇馬 都好有問題

車狗d防守 廢到癲

隻馬廢過下游兵 用成季可以狂刷失波紀錄

請問依家有邊個揀? 又無得買人
RUDIGER傷左
得返ZOUMA, 天神, TOMORI
唔通又叫AZP打中堅俾人屈高, 右路用ZAPPA咩?

Zap好似走左了

直投係罪魁禍首，身為後防領袖成日走咗上前，搞到猶如不設防。

決定雷斯走果時個時間線, ZAPPA未走
不過都係果句, 樓上話林伯有問題果D天才,可唔可以提出解決方法

入波多過前鋒既中場中 都叫工兵

迪加傷左者 好返就佢拍天神

一個唔聽話嘅大佬
隨時帶住班細嘅一齊作反
所以就算無人用都要賣佢

打排球?

朗尼打單箭頭

金剛阿含

阿狗表示從來無認為執到寶
搵張伯斯正選好過

車已經有佐大師較炮長傳 洗撚雷斯

同意，多年車迷，首次離隊個陣開心到開酒慶祝

但係歐聯決賽 雷斯好好j

佢能力有，唔聽話個下麻煩

正呀

阿狗幾勁WO 800M執隻SPY返嚟柒

勁呀！

又撚狗

留名